得罪講句，得以下幾種人會反吾皇

奶共只係借口，根本全部私怨撚嚟

1.MJ,Kobe Fans
因為偶像俾人遠遠超越而深深不忿

2.吾皇所在球隊以外29隊波嘅球迷
因為隊波俾吾皇屌打到無地自容

3.人生失敗者
見人成功就因妒成恨

所以你如果反吾皇，你一定係以上三種人嘅其中之一

pish

push

今日同聽日嘅話題只有區選，其他post 唔好再理，全部係次要，一律拉

躝啦，依度波台吖

好波又點 人格出問題
奶共占 不了

你係第幾種？

三種都唔係
利申以前幾鐘意占士

你同我講你鍾意個奶共嘅球員？

有咩問題

我車迷 有女 唔睇玩具
都反依隻黑猩猩

咁你不如返上去hupu圍爐啦